我發覺前線欠缺一種職業

咪 on 9 啦

攻都要攻得有腦

今日對家有幾傷？

勇武進行曲

今日見到有勇武播住國歌行去前線方向
個畫面睇到眼濕濕

其實今日都多佐呢佐職業既人出黎
前線都有

不斷loop可增加士氣及勇氣

軍樂隊啊，播音師